{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5961&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 관광호텔"
    },
    "text": "全州観光ホテルは伝統と現代的な魅力を持つ都心の中のホテルで、中心ショッピング街に位置しています。 ホテルは 32 室とスイートルームで構成されており、客室では最高のサービスを提供しています。 パッケージとオンライン予約を通じて、さまざまな特典を受けることができます。 このホテルは50年の歴史を持ち、韓国伝統のホテルとして知られています。 駐車場は前面駐車場と背面駐車場として利用でき、後面駐車場はナビゲーションで検索できます。 韓屋村から徒歩5分の距離に位置するホテルは、南部市場のような店舗が周辺にあります。 客室は清潔で、ホテル級のベッドや寝具、アメニティやアメニティをご用意しております。 無料Wi-Fiと駐車場、フロントサービスも提供します。 ホテルは全州の中心ショッピング街に位置し、宴会場やセミナー室もご利用いただけます。 全州を徒歩で旅行するのに適した位置であり、ホテルのスタッフは友達のようにお客様をもてなして最上のサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何室ありますか？",
            "answer": "ホテルは32室とスイートルームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特典がありますか？",
            "answer": "パッケージとオンライン予約を通じて、さまざまな特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何年の歴史がありますか？",
            "answer": "このホテルは50年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは中心ショッピング街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルは宴会場やセミナー室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルはホテル級のベッドや寝具、アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルは前面駐車場と背面駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような周辺環境にありますか？",
            "answer": "ホテルは韓屋村や南部市場のような店舗が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは全州のどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは全州の中心ショッピング街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは歩いてどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このホテルは韓屋村から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fiと駐車場、フロントサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルのスタッフは友達のようにお客様をもてなして最上のサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 439
    }
}